呀波叔你個腦真係裝屎架喎

唔解釋 冇能力反抗
開個post平靜下心境

反正都冇得反對

如非必要 唔掂港股

正垃圾政府，岩岩好環境d又亂鳩咁黎

利：地慘股苦主

波波買左一堆熊証

感謝財爺賜予股災